又一證明captv係高質channel

抽到應一應呀屌

好撚正

痴撚線

正

高汁

個老嘢跳到以為自己係國貨城